為左唔激嬲中共，泛民議員到訪美國之旅，隻字不提 雙普選

【訪美首日】 #林鄭最想攬炒 #盡快啟動制裁
就《香港人權與民主法案》，今年五月前美國國務院將公佈首份《美國－香港政策法》報告，因此邀請香港代表，包括莫乃光、梁繼昌同我，加上4個行會成員，與副助理國務卿Jonathan Fritz、駐香港美國總領事 Hanscom Smith 及國務院代表會面，反映香港最新狀況。

我地民主派希望美國盡快公《人權法》制裁啟動機制，中國民航局以航權要脅國泰航空解僱「反送中」員工為例，認為中國完全無視一國兩制，直接打壓香港的言論自由。「呢班員工可能從未參與任何反送中運動，只係私下在個人社交媒體發文，亦被無理解僱，令白色恐籠罩香港」。

而且不僅是航空界，教育界、醫護界，到銀行界、會計界等不同行業都一樣受到呢種打壓，影響之大足以動搖香港作為國際金融中心的獨立性和根基。「美國總統特朗普1月時曾主動提出『想為香港做點事』，決定將香港的人權狀況納入在第二階段中美貿易協議談判中。我相信以林鄭鎮壓民意、DQ候選人的表現，不可能讓國際社會感到滿意。」

此外，我更直指香港是否仍能享有獨立關稅區不在於香港代表團如何游說，而是在於林鄭的表現。林鄭堅持要同香港「攬炒」，無人能夠阻到佢。

泛民做到野我地繼續進攻功能組別啦
佢地dq比彈藥國際社會再算

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .lih.kg/eQijrT玩膠
2 .lih.kg/eBHfvT玩膠, 做假新聞
3 .lih.kg/eAEteT
4 .lih.kg/esqExT玩膠
5 .lih.kg/esqBmT洗白黑警
6 .lih.kg/epmkQT藍屍言論
7 .lih.kg/epmfaT藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

樓主係五毛
五毛死全家

good night sir

good night sir
山齊士超級綠洲，你好

點解隻字不提雙普選

起碼冇話一國兩制仲運作良好，唔好取消獨立關稅區先

但內容太柔弱

Good night sir

為屌而屌
洗唔洗69612717218311011111117 日日數晒出黎

提獨立啦

其實只有香港獨立

大陸先會更開放

唔係仲會透過香港做白手套

而家要攬炒，仲雙普選

無雙普選
五大訴求係無用

分化狗ac
唔駛睇了

分化狗，比人睇穿晒

wtf

唔講啦

其實有雙普選就已經半隻腳獨立
因為我地既特首唔會再係傀儡

睇標題就估到內容，完全免疫

都話睇連登要用腦

gd nite sir
fxxk u

大眾係白痴

同志你好，你知道五大訴求係咩未？

雙普選
釋放手足
特赦同撤回暴動定性
獨立調查委員會
撤回修訂逃犯條例

講到明要雙普選呀， 明明成功在望點解都要放棄呢？